發生左唔愉快嘅事 決定今日開始戒丁 求集氣

求大家比力量我

sal